{
  "questions": [
    {
      "question_text": "Zu welcher Schicht gehört das Protokoll HTTP?",
      "answers": [
        "Bitübertragungsschicht",
        "Sicherungsschicht",
        "Vermittlungsschicht",
        "Transportschicht",
        "Anwendungsschicht"
      ],
      "correct_answers": [4]
    },
    {
      "question_text": "Wie viele Schichten gibt es im ISO/OSI-Referenzmodell?",
      "answers": [
        "4",
        "5",
        "6",
        "7"
      ],
      "correct_answers": [3]
    },
    {
      "question_text": "Welche Protokolle gehören zur Vermittlungsschicht?",
      "answers": [
        "ARP",
        "OSPF",
        "UDP",
        "RIP"
      ],
      "correct_answers": [1, 3]
    },
    {
      "question_text": "Die Protokolle ARP und DNS gehören...",
      "answers": [
        "beide zur Sicherungsschicht",
        "beide zur Vermittlungsschicht",
        "beide zur Transportschicht",
        "beide zur Anwendungsschicht",
        "nicht in die gleiche Schicht"
      ],
      "correct_answers": [4]
    },
    {
      "question_text": "Die Transportschicht steht über...",
      "answers": [
        "der Anwendungsschicht",
        "der Vermittlungsschicht",
        "der Sicherungsschicht",
        "keiner anderen Schicht"
      ],
      "correct_answers": [1, 2]
    },
    {
      "question_text": "Die Protokolle UDP und TCP gehören...",
      "answers": [
        "beide zur Sicherungsschicht",
        "beide zur Vermittlungsschicht",
        "beide zur Transportschicht",
        "beide zur Anwendungsschicht",
        "nicht in die gleiche Schicht"
      ],
      "correct_answers": [2]
    },
    {
      "question_text": "Auf welcher Schicht findet Phasenmodulation statt?",
      "answers": [
        "Bitübertragungsschicht",
        "Sicherungsschicht",
        "Transportschicht"
      ],
      "correct_answers": [0]
    },
    {
      "question_text": "Wie viele Schichten hat das TCP/IP-Referenzmodell im Vergleich zum ISO/OSI-Referenzmodell?",
      "answers": [
        "Weniger Schichten",
        "Gleichviele Schichten",
        "Mehr Schichten"
      ],
      "correct_answers": [0]
    },
    {
      "question_text": "Welche Technologien sind Teil der Sicherungsschicht?",
      "answers": [
        "CSMA/CD",
        "Codierung",
        "Prüfsummen",
        "Verschlüsselung",
        "Fehlerkorrektur"
      ],
      "correct_answers": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question_text": "Welche Schicht des ISO/OSI-Referenzmodell ist nicht im TCP/IP-Referenzmodell enthalten?",
      "answers": [
        "Bitübertragungsschicht",
        "Sicherungsschicht",
        "Vermittlungsschicht"
      ],
      "correct_answers": [0]
    }
  ]
}
